反黑呢套野食粥食飯真係睇笫二季

雖然好多人讚
但亦有好多人彈

自己覺得網劇黎講
百日大部份全外景拍攝
人力物力唔少野已經好有誠意

n記合作都真係算威
但我睇哂三十集
打鬥槍戰太少 打鬥亦唔夠專業
至少搵返一兩個真係揪得既出黎

同埋亦有好多情節位好唔合理
演員方面有好多演得過左火位
又有d演得唔夠火喉直頭唔知做咩

如果真係有大公司背後投資射水
大王又話會多一倍演員
真係唔怕博老命去做
好看出到黎唔怕無得長做

場面可以更精更廣
都唔想比人話雷聲大雨點少
食粥食飯睇s2

lai 共劇
不了

有陳小春

呢套嘢以拍嘢嚟講
簡直係神檯級反面教材

同n記合作

可唔可以無咁lai共

啲角色個撚個都十足弱智咁
嗰啲大佬嘅用啲阿媽係女人嘅嘢大兩大就縮番落個閪度
啲所謂計謀根本就係得啖笑